屎彈飛犬

人地用催淚彈，咁我地有無d咩可以做？
💩🐕

地鐡已不停尖沙咀及佐敦站。有大量狗狗嚟緊。